【萬聯 萬聯 萬次空難聯】阿仙奴18-19球迷吹水區CMXIX

2018-19

Arsenal till I die

Victoria Concordia Crescit

慕尼黑空難發生於1958年2月6日，載著英格蘭足球聯賽球隊曼徹斯特聯（簡稱「曼聯」）職業球員、球迷及隨隊記者的英國歐洲航空公司（British European Airways，即現在的英國航空公司）第609次航班空速「大使」型（Airspeed Ambassador）專機，在西德慕尼黑－里姆機場積雪的跑道上第三度嘗試起飛時失敗撞毀。機上44名乘客及機組人員當中23人罹難，罹難者包括8名曼聯球員及3名職員。   當年
今日

愛狗仆街死

艾馬利冚家剷

在1967/68年球季慕尼黑空難10周年之際，於歐聯決賽中4:1大勝葡萄牙球隊賓菲加，奪得該隊史上第一座歐聯獎盃

愛狗躝

拎個大耳杯裝骨灰？

支持

唔夠裝

good topic

屌你老母

又話諗唔到
咪又係咁搶口

正皮

用咁多條人命先換得個盃
值得咩

正皮比你張gif

喺自修室鳩諗

小學雞

我都想
下年先升小一

好悶，

DSE啦掛

佢tsa

呢個夠賤

吊奶星 岩岩發現波台執骨王dddxxxxxx真人相

唔怪得對執骨咁熟悉，原來當年空難佢有份幫紅魔鬼執骨

我阿都有盃啦 足總盃唔係盃？

大埔好波

又引到獌狗仔入黎

又引到阿狗仔死老母

班獌狗見到拎個大耳杯裝骨灰呢句
嬲到劇震

系

我地阿仙奴都要整返次空難 咁先有機會攞歐聯/英超！

你地啲裝骨灰嘅野都冇

你積啲口德啦，你老母淋巴癌未醫好你仲咁搶口

係自修室就溫書啦
仲玩電話

洗乜裝骨灰
你個大耳杯夠唔夠裝骨灰牙？洗吾洗阿狗借個金盃比你裝

閂咗

咩叫引到我死老母牙

冷靜D啦 小心嬲到爆血管

唔好笑佢，萬狗仔智商係咁上下

爆緊了

無空難邊有骨灰

我地都無死人 洗咩裝骨灰
係你全家死哂咋喎

上緊youtube補緊足球史呀
岩岩睇到8比2 史浩克都係比人入7球炸 我地比人入8球 威過你地啲空難啦 49000

高質topic

你老母生左你呢隻狗比人中出8次都激撚死左啦

入黎玩下變左引戰

你老母做慰安婦比日本仔屌到死埋啦

系，我地喺慕尼黑比人入8球，你地喺慕尼黑死8件

岩呀 空難聯死人咁撚廢
我地比人中出8次先勁

牙ben bb love you

呢位手足高質，握手言和ok?

你老母比日本仔中出8次?

好過你比人中出8次
提個中出8次就嬲成咁 小心爆血管呀
比個食雀屎嘅入左幾多球話？

你班獌狗仔玩到唔捨得走

你邊位

你唔講清楚，大家咪以為你爆閘囉

我系你哎吔老竇

點會嬲呀 望到你地獌狗成班小醜咁 都唔知幾好笑
竟然個人有幾失敗先會支持曼聯呢隊垃圾波

吊奶星 原來仲有三件職員未件

你地都俾你地同城朋友中出左6次

D 12碼射得靚過哂奧巴

希望今次49000戰力見得下人

躝啦係度懶熟

比人中出完仲要幫人含埋撚 同市光榮

啲49000支持曼聯明顯係勝利球迷啦 咩廿次英超 咩贏歐聯 我地阿迷冇冠冇盃 被人中出8次都照撐 好過啲勝利球迷

真係唔識你

失敗到要扮阿迷
咁又係 49000 呢隊波都比唔到咩快樂比你
柒事就一堆堆

咁唔夠10比2經典 可以話係史無前例

佢都捧萬聯係支持空難姐 英超有邊幾隊空難過，11件全部變晒紅魔鬼

岩 49000 五年冇英超 轉會阿就岩好笑料 唔理咩十幾年冇冠 淨係8比2 10比2 5比0都笑餐飽

搶口到

是但啦 輸幾多咪又係輸 無分別
你地熱定身下年玩歐霸啦

空難夠笑幾十年

推俾49000睇

有幾搶口 被人中出8次算少野 都未講10次呀 死曼狗有冇試過比人中出10次呀

落左地獄變左紅魔鬼

歐霸都好 都有隻盃
阿玩歐聯10比2 玩歐霸打咩雷咩 3比1
都係返去打足總算了

49000 無左費蛇咪無英超囉 無4424 嘛
講起又講 上年條費蛇咁都死唔去
真係無天理

你地一季俾人中出幾多次牙on9
得失球都要計
你地而家幾多分排第幾牙

你咪繼續講
比人笑輸100球都唔夠比人笑空難死11件貢嬲啦

你睇下你，嬲撚到

Yes 10比2 8比2都係一時姐

又引到隻癲狗入黎
聽日獌迷又話割席

你地下年又有機會爭隻杯喇

重復又重復
49000技窮啦

仲有10比2同5比1 推比曼狗睇

岩 我地日日咒雲加死全家都未死 今年要繼續講

一陣又引埋隻25叻準又黎洗版喇

咩一季呀 一場8球 手足你係咪唔識計數

乜咁岩 我地都想雲加死好耐

全部拎死角

係死都費格遜死先啦
咁多黑哨唔洗還咩

你有你笑我地大比數豬波，我地有我地笑你空難聯。睇下邊個嬲啲

希望你地今年都仲有得玩

屌你老母！

經典野要講多啲嘛 好似空難咁

lin

屌哂你地老母
我埔晉級無人講

隻杯咁光榮 唔怪得之你地下年咁想爭

cls

頭先唔係我地阿迷咩? 而家又變你地
專業啲啦 臨時演員都係演員呀
定係平時做開狗 唔慣做人?

雜種狗

係呀 我地阿迷不嬲都想架啦 不敗 起球場有撚用咩
我地成班狗係咁反骨架啦 經典例子 雲師兄鏟草已經完美顯示啦

香港之光牙

岩 雲加都係起下球場 奪下冠咁小野 我地咁撚忘恩負義 梗係想佢死

叫我埔啲人教牙羊射十二碼啦

米能針羊拉

賤到
我底線係唔po死者相上嚟

E ! 又變番我地啦喎
係咪比我撚化你撚到你自己都亂亂地呀

喂喂喂 專業d 臨時演員都係演員
扮阿狗就扮好d 一時你地一時我地 點撚樣

我阿係歐洲已經係10次中出嘅紀錄 垃圾曼仲j咩歐聯 歐霸 垃圾

對獌狗唔洗同情

入左呢到做左狗 有啲唔慣
原來做狗要比人中出8次 10次 5次 好辛苦

同樓主割左蓆

on9 = 假阿

正如曼迷都唔認假曼啲空難言論

呢樣你問下你老母啦，佢幾十年都係咁捱過

我埔啲球員射得勁靚死角掛網

咁你地俾同市朋友同轟中出左6次同5次都唔差

你呢啲撚化濕濕碎啦
之前比人撚過10球8球都未有事

雲加

唔慣入黎扮狗 sorry

入到黎做我地既跟尾狗
真係辛苦哂啦
其實我地都係當你畜牲咁撚下姐

吊奶星贏咁多粒都仲係比阿狗騎住

奶
好耐冇見

比人中出果隊都夠收你獌狗仔皮啦
如果阿係雞 咁獌狗只係隻雞比人中出完用黎出氣嘅狗

呢隻獌狗精神分裂

佢已經痴尻左線

係 10比2同8比2都係差兩球姐

收到風係理大落荷黎

法國我廠啲清好高戰力

平時內戰開, 真係唔同啲

剩係識講中出
真係好無聊

仲拎8:2嚟講
吊你係拎就拎最大比數嘅嚟講啦

萬聯11:0阿仙奴

唔辛苦唔辛苦 跟你地學下點做狗乸 體驗下比人中出10次8次姐

波台敘利亞你估流？

11 點又新玩具挽
你地慢慢, 我瞓先

又有爆閘狗推POST

空難好笑D

你同你老母學咪得囉

我想問邊場波輸10:2

認真問 做獌狗怕唔怕搭飛機

岩 下次我地一定有機會8比2返佢地嘅 係咪？

甘敘利亞定意大利統一先牙

血精佬 搶口搶左咁多日 有料

In case有啲低智商清唔知我講咩
我講緊神主牌數量

樓豬對空難個份執著

我阿狗黎架 比人中出左8次 有啲分唔清

假阿

岩岩睇新聞先知迪亞比掛靴，黑拖舟

自己友都唔比面
何況啲爆閘狗呢

雲佩斯鏟草都好笑

當年爺爺預計到有今日先特登搞到有反雲迷雲
如果唔係點收獌狗仔皮
我雲=真阿

你老母比狗中出渣嘛
關你咩事

唔係邊場 係邊兩場呀 我地阿最引以為豪嘅呢 對拜仁呀

佢自已頭先話計單場

內戰仲高質d呢d爆閘狗戰鬥力連牙鏟都不如

應該怕 好似阿記怕對拜仁一樣

平時一個mk對自己友講啲野都賤過血精狗鬧緊個啲

又變番阿狗啦
條友比我地玩到傻撚左

我老母咪係阿狗 比人中出左8次 生左我你同一堆阿狗

你上面自已話計單場
而家又話計2場
不如計下你隊空難聯球會歷史俾人中出左幾多次啦

因為作客要飛去慕尼黑

Mk子把口臭過屎坑收到風佢平時用處女屎刷牙的

不甘級數

真 仲廢過你真熱狗

得狗先會比人中出8次 10次之嘛 咩猶長球場 猶長繁殖場就差唔多

最迷系甘嫁拉==

愛馬利空難死

你雜種狗黎渣

曼狗比人中出左好多次啦 但一次8發應該得妓做到

cls, 又可以出公海撚下佢

槍口對外啦清

作客慕尼黑平安無事番到倫敦當贏啦

J完未

咁樣爆閘又有咩意思
內戰啲嘢都有營養啲

唔好咁啦 費蛇都就快落去陪空難班手足囉

chibg好波

呢隻獌狗好廢 成日中出中出有d悶

屌新玩具原來錄音機黎

又可以換教練

都唔好玩既

岩 明明阿狗血統 比啲曼狗強上8發 生左一竇雜種狗係到

狗 中出

咪走啦夜晚好多手腳訓晒
幫手推下po

不過已經好過emojibomb同唔識用ios果兩隻傻鳩

真

返到去仲生到一竇tim 猶長繁殖場

仲有感情台帽狗 同wiki狗

新玩具對比人中出有鋪癮咁
平時應該日日比人屌

曼狗淨係識死人 邊夠我地阿狗 識生狗 比人任中出 生左10竇 8竇

又迴力鏢

Yes 阿狗成日空難空難先型

好嬲甘

啲玩具淨係識播空難空難 好悶

斷埋腳啦

仲識上傳圖

早排成日有人用果個乜xbox自動留言
屌 原來真架 黎黎去去都係狗呀中出呀拜呀8:2呀 你唔悶我都悶啦 自動留言出多幾款template 先沖出黎柒ok?

唔好挽嘅, 玩具叫埋wiki仔同帽仔黎啦

主場都驚 要比人中出 變做繁殖場

咁唔好彩得你一個弱智

發現最高戰力鏟蛇淨係打內戰

中出 8:2 狗

早幾日先中出左你兩次

同泛民一樣冇撚用

你就係呢到手足所講嘅錄音機 邊位手足串佢

佢打老鼠你唔係唔未睇過牙

佢都叫戰力高？

佢垃圾黎

係囉 黎黎去去都係空難 自打嘴巴

認真, 玩具不如我地停戰 好悶

鏟蛇每日訓練我地 依加搞到啲獌狗嬲呀
鏟>泛民

唔係呀 仲有費蛇腦震盪死喎

本身一個獌迷要扮阿迷爆閘已經係一個on9又可悲嘅事實

岩呀 ching者玩具 停戰啦 播完錄音啦

你ctrl +f 空難 , 中出
睇下邊個多啲

我入黎扮狗姐

吊奶星你洗乜扮牙

你錄音回帶關我撚事

你地某手足多

又話續場計

你錄緊音 你係咪比人中出到傻左呀 分唔清現實？

入黎扮狗俾我地撚

你中出返佢老母咪得囉
佢老母都慣左比狗屌

獌狗多數弱智唔識計數

係 扮得唔似 比你地呢啲真貨排斥

你講緊星期日比人中出兩獲？

岩 比啲拜狗屌左10次 加埋我都唔厭多

中出玩具 wiki仔 emoji仔 帽仔

屌睇大埔睇到好撚滾動

兩鑊咁少唔夠喉 要黎夠8次

獌狗本身就係狗
撚洗扮

你扮唔到人嫁啦 收手啦
你老母係畜牲 你自然都係畜牲

49000

咁我一入扮雞囉 做妓女比人中出8次

開頭唔on99爆閘咪唔撚洗比人撚
呢啲真係做狗都便宜佢

獌狗又割蓆 玩玩下得返件中出狗係度吠

獌狗最鍾意比人笑嗰陣扮唔care
由得佢地啦

跟手再砍鳩養開果隻獌狗仔兩下

啲49000返左狗竇屌7啲爆閘假妓啦
去自修室溫書扮妓球迷 一睇就知假妓 冇廿年認識 睇過我妓十幾年前奪冠嘅人點會做妓

岩 被人老強8次點都要還佢兩巴
比拜中出8次都係還兩巴

點解啲獌迷而家慘到要自稱49000
仲要扮埋阿迷

Btw 獌狗ching可唔可以屌鳩xhaka? 想召喚林狗出黎屌化你

冇晒狗啦 呢到唔係繁殖場黎架

開始神智不清

咁留意我

因為得妓先咁勁兩場波輸到10球

10比2 8比2

隻萬狗嬲撚到成隻鸚鵡貢

比其他人中出幾多轉都係搵隻獌狗仔出氣架啦 鬼叫獌狗仔廢咩

開頭扮狗 依家扮雞
雜種畜牲

皮利斯：阿仙奴可入前四兼奪歐霸盃

阿仙奴名宿皮利斯，對兵工廠充滿信心，認為新帥艾馬利可協助球隊殺入英超前四，並奪得歐霸盃冠軍。

阿仙奴於歐霸盃16強首回合，作客1:3不敵法甲雷恩，雖然落後2球差距，但皮利斯卻深信仍可晉級：「首回合阿仙奴的確表現失常，但或許雷恩也發揮超水準，阿仙奴又有球員被逐。但次回合回歸主場，憑剛擊敗曼聯的餘威，球隊力足扭轉形勢。阿仙奴在酋長球場，可以打敗任何球隊。」

另外，皮利斯對艾馬利的表現好滿意：「他可以帶領阿仙奴打入前四位置，而他曾帶領西維爾3奪歐霸盃，捧盃經驗豐富，故今屆亦有機會奪冠。」（）

最on9係扮得咁柒
扮阿狗引戰都話有d作為

好多字

覺得你好可憐
為咗爆閘要話自己扮緊狗

俾人中出100粒都照贏你獌狗啦
你地而家排第幾牙

成日想拉低我廠高汁清變佢個level

再舊少少啦 新款果d可以錄到好多句的

為左爆閘扮狗但失敗何等嘅失敗

入鄉隨俗呀嘛 入黎緊係要扮狗 唔係點似你地

淨係識播空難空難

破壞力仲高, 起底要block user

獌狗專出弱智，又話扮狗又話扮雞，又要扮埋阿迷

你地閘一定要扮狗架 似返你地嘛

再冇新意嘅, 我瞓先

呢個真

咁扮阿就=扮狗扮雞架啦
因為阿=狗/雞嘛

過左咁耐罵戰都未完

無計
空難得空難聯先有
有邊隊未比人中出過

下次開po記住加返

歐聯中出10次都係得一隊有

講到獌狗仔未比人中出過咁 主場都輸比鄰居6:1啦 空難呢d就真係獌狗仔先有機會試啦

仲有呢張

唔怪得啦
原來自己打飛機先射得出
係咁8:28:2

咁8球真係未試過
歐聯兩場10球更加未試過

吊奶媽，隔離真係有人當我dse

邊有罵戰
得隻獌狗係度吠

成班cap圖狗

有無睇過ryo蛇金鋼棒
一早免疫晒啦

金剛棒都成日睇架啦
唔係以為po埋8:2 10:2 會睇到好嬲下話

多一兩球有乜所謂呀 咪又係輸
多十一件又唔同講法呀

Ryo蛇貼條金剛棒出嚟啦

岩

好柒

啱啱咪有史浩克10：2囉
仲話自己係球迷

原來嗰廿隻英超盃拎黎裝骨灰既

愛狗

聽晚出局了

你系

On9 邊有dse 最多tsa

雲加金剛棒屌打

喂獌狗仔縮返入老母閪啦？未撚玩夠wo

吊，唔好作到咁細，我今年考呈分試架啦

-.-仲以為你有中三tsa 點知小學雞

之前隻爆閘狗戴帽無得屌要打飛機
呢個柒頭就淨係打飛機先射得出

跪求金剛棒比曼狗洗皮

考左5年dse唔係dse牙

有請英超史上執教次數最多領隊

阿仙尼，雲加

締造光輝數十載 大敗次數

三球夠數未

四球又夠未啊

亨利:起碼都要輸五球

雲加:輸五球?無問題

摩佬:五球未撚夠啊 等我送埋份大禮先啦

扮下嬲先

雲加:挑 好撚巴閉咩 單場輸8:2都試過啦

雲加:喂,仲好似差咁d野

傻鳩雲加

雲加:夠啦

一個擁有全部權力? manager
買人又唔掂
賣人又唔掂
傾續約唔掂
戰術唔掂
換人唔掂
成績唔掂
依家仲要同榜首差距大過同榜尾差距
同前四差距大個同第七?差距?幾年就話冇錢爭冠結果爭四
而家有錢喇又連四都爭唔到
out of top 4
below Tottenham
out of fa cup in early round
破曬自己?記錄
遲d係咪要 get used to 爭取頭 10？
咁既領隊渣住咁?人腳咁既成績，全球頭幾高人工，所有領隊入面最大權力
咁既表現唔怪佢怪邊個？
話我知歐洲大球會除?阿仙奴有邊隊?咁?情況下唔炒領隊

我地曼迷

屌 真係貼

手足好有心幫空難聯post埋

真係內戰已經睇過晒

終於

一俾人起底就躝左

算喇 唔好浪費時間係啲狗度
都係傾波傾股好過

應該係話Ryo蛇屌打

唔好再po呀！
好撚痛呀師傅！
全部阿狗都擅抖了！

呢段叫十小辣
唔該收埋啲清湯

渣ga 平時林狗都同反沙嘈撚到四五點啦 垃圾獌狗仔撚兩撚就收皮 比返少少戰鬥力好冇？

咪quote金鋼棒啦

金剛捧真係見一次笑一次不過好耐無見過了

傾女ok?

溫好tsa第時洗驚無女

好撚長 食曬d data 學生plan得好少炸

獌狗仔戰力仲廢過我地d內戰大將

好令人失望

貼啲跳樓撞車圖好過啦

有營養嘅內戰點同

洗撚完未

鏟乙己都高汁過爆閘獌狗

認真, 笑左

清米能quote拉 限速啦

係 好似你地個自修室巴打

聽日要反學牙, 比牙媽收電話要訓教了

學生plan 21m無限 免隧道費

咁快打完飛機

冇曬 data 喇

有請英超史上執教次數最多領隊

阿仙尼，雲加

締造光輝數十載 大敗次數

三球夠數未

四球又夠未啊

亨利:起碼都要輸五球

雲加:輸五球?無問題

摩佬:五球未撚夠啊 等我送埋份大禮先啦

扮下嬲先

雲加:挑 好撚巴閉咩 單場輸8:2都試過啦

雲加:喂,仲好似差咁d野

傻鳩雲加

雲加:夠啦

一個擁有全部權力? manager
買人又唔掂
賣人又唔掂
傾續約唔掂
戰術唔掂
換人唔掂
成績唔掂
依家仲要同榜首差距大過同榜尾差距
同前四差距大個同第七?差距?幾年就話冇錢爭冠結果爭四
而家有錢喇又連四都爭唔到
out of top 4
below Tottenham
out of fa cup in early round
破曬自己?記錄
遲d係咪要 get used to 爭取頭 10？
咁既領隊渣住咁?人腳咁既成績，全球頭幾高人工，所有領隊入面最大權力
咁既表現唔怪佢怪邊個？
話我知歐洲大球會除?阿仙奴有邊隊?咁?情況下唔炒領隊 [

獌狗仔兩分鐘就出得

2019仲有限速plan?

搵到個射精閥值未

獌狗貼金鋼棒

[

柒撚到金剛棒都唔識用

吊 用開冇能轉

終於變洗版

咁都引到佢洗版
可以檢舉了

有無空難版金鋼棒

想用金鋼棒洗我地版
真係好無聊

ryo9 泉下有知曼狗用佢作品洗皮應該好揀棟

要唔要同隻獌狗仔講可以唔睇圖

笑4

洗多兩次先
檢舉金剛棒

你而家個射精閥值有幾高呀

個topic搶口到正評

嬲了

同佢講完全封鎖之後乜柒都睇唔到好過啦, 貼幾多都冇用

檢舉得
撚到玩具嬲

吊你學吓我啦
我去爆閘都吾會比人bam
仲同萬迷手足握手言和咗

你爆到洗版比人bam，有咩為

屌你老母閪 我得5gb plan
你再po我真係嬲

吊 比老c留堂 岩岩先返到-.-

cls講講下發老脾洗版

你由得隻狗做啲佢認為有意義嘅嘢喇
唔係佢冇存在價值架喇

屌 洗版呀 好嬲呀 我忍唔住要痴線啦 獌狗仔咁撚勁嘅洗版

我都正想講
好撚柒，delete都唔識

我starbuck温完書

嬲

甘有錢

執好書包就去訓

玩具嬲了

我屌完女 但個射精閥值太高射唔出
要打飛機先出到

勁勁勁勁勁勁勁勁勁x10000000000有錢

10:2

傻仔先幫襯不嬲就咁坐

我要飲埋奶奶先

禾仲要溫默書

下次可摸耳帶埋我去自修室

睇住條10:2片打飛機先出到

禾有6g

49000剩係識洗版

吊，你洗洗下又淆底唔洗

跟 請我飲matcha latte得吾得

嬲到

唔打啦, 投寒

洗到巧痛

真係怕比人BAM?

Rich

中杯抹茶拿鐵不加冰

吊 柒能到

甘刀信

獌狗專出弱智

我dse雞飲唔到咁苦，飲開朱古力

俾人撚足咁多日都仲要俾人撚 獌狗

甘刀京

識飲一定飲碎朱古力星冰樂

吊你tsa未飲過米能扮拉 matcha latte甜架

外帶大杯

frappe刀唔識sick飲
渣ga

飲唔起
貧苦書生

Sorry比你踢爆咗，工人姐姐唔比我買starbuck。佢話要過咗18歲先買得

淆能左, 吹能刀 -,-

星冰樂個名好柒
叫開frappuchino

想召喚明智十兵衛

小學未教=.=

佢怕比人bam

冇飲過starbuck米能同人廣系香港毒書牙 影能衰曬禾地dse尖子

潛左 訓覺了 垃圾

渣ga=.=
唔sick咁叫典cow女牙

=.=女洗乜cow

ching咁勁

教我ok?

好真心

你唔覺溫書唔去starbucks巧似唔入腦咁咩

講完佢驚能到

630仲勁過佢

邊個話去溫豬 去cow囡囡之麻

刀話唔洗cow^_^

禾吊你咩 ching糸米gay

萬迷

起碼唔洗睇到佢係度煩膠

射精閥值笑撚死我

以為佢見到金剛棒會知我地免疫
點知佢真係用黎洗 仲要驚到深潛

我地阿狗身經百戰 同鏟蛇林狗嘈過 呢d傻西獌狗真係得啖笑

講口賤又唔夠臭mk把口賤
都唔g佢入嚟做乜

仆街一個鐘又差唔多半個po
又要諗topic

平時都互洗

玩具系甘

開返啲自己嘢算喇 都就打雷恩

岩 都撚夠了

100%既波
留力睇決賽啦

連開3個殺傷力都開始低

獌狗仔唔係咁撚串根本無事

你唔悶我都悶

我下個po唔開了
同萬迷手足言和咗

專心溫dse先

訓鳥

Kyle狗出公海引戰

一直都係咁講
佢地贏psg贏到失曬理智
本身抵佢贏
輸次波走黎玩爆閘

唔撚理佢喇 冇意思嘅

見唔能到嘅？

仲抽緊獌就打雷恩就轉topic啦

Mk

本身有啲手腳都想轉
但又有隻癲狗係公海吠

Ok blood sperm唔開我開

又撚狗

開返自己嘢topic啦
隔離萬po已經笑我哋開po講萬聯多過講自己隊波，仲話我哋好似冇咗萬聯生存唔到咁
topic唔好再提萬狗啦，費事俾班萬迷睇死

真 無謂為隻狗要特登做 topic

仲有david

人生5**

做左25仔話左比空難聯知了

加油 平常心就得

Arsenal away by kit colour

Red P9 W5 D1 L3

Purple P4 W3 D1 L0

Mint Green P7 W1 D2 L4

The defeats in red were a Chelsea, Man City & BATE & the draw v Spurs

你做得出就要預左乜嘢後果 幾多歲人呀？

不過睇個勢 手足應該想讀獸醫
撚開狗 第時開間獌狗診所都發

no

隻萬狗厹落力到

想你死當然落力d

唔緊要啦 yy lam垃圾黎

搞事私怨狙擊麻煩出返公海
唔好入嚟

佢仲要補獌狗 正人傻閪

Ok
利申 非爆閘

手足
有冇發覺我段嘢同呢段嘢好似

唔該晒

咁撚落力
以為獌狗炒飛機叻姐
原來炒車都有一手

咁快就玩完

你係yylam 學生就夠啦

屌奶星成班傻閪

底褲識玩

本身想玩過夜
但見佢咁開心入埋阿狗狗竇

順手叫你啲兄弟唔好入曼post

之前又屌我哋入狗竇cap圖出公海
而家自己咪又係咁做

好😂

又有新花式撚

你慢慢處理佢
8

唔理了

條傻閪仲幫我send埋比獌狗林溢欣

你咪信佢花式撚囉

咁又未出公海嘅，不過個頭笑人mon post呢頭又mon返人

求吓你幫我spread出去

Halo long time no see
好耐之前dse po見過

2017dse生係有自信d

以家跟唔上校園台了

維護各自狗竇 你我有責

屌 至少我唔會mon你地cap你地啦

2017咁急趕住扮大哥哥

Yes

屌 峰迴路轉

但烏龜蛇仲係到

幫我花式撚狗名留青史

Ching 個會然名 好嘔心。。。

我諗我地出黎做野到中年佢依然係度...
算啦 呢度係佢藏身處

阿狗狗竇都係我藏身處，你又入嚟殺鳩我？

羅寶總係喺呢啲重要時刻做到嘢

真
呢個名都臭晒仲用

你知唔知我地講緊乜架

羅賓真係好恐怖次次都一堆圖binc

Arpo手足真係好能尾機

佢用folder分開晒唔同user嘅圖，方便binc

用慣咗，最近好似隱退咗sns都少update
婚又結唔成idol又唔撈炎上效果又過咗

btw走先唔阻大家討論

得罪邊個都好 真係唔好得罪羅寶

羅寶尾機都唔係第一日知啦

個topic幾時正常翻

本身玩一兩日都完

見到班獌狗仔啱先咁落力推po真係...

而家去到尾聲喇

個圖庫真係

我啲獌狗同學收晒皮
希望贏到雷恩笑多空難聯一排

條賤種專打自己友

隻ios都唔識用既萬狗開po無人理...

應該下個po，要睇下po霸們嘅取向
因為有堆手足想轉返

獌狗仔好鍾意問人係咪第一日上波台

其實自己先最撚似第一日上波台郁啲就比人撚

死肥仔又9c

血精佬轉左AC
唔同左no ge

搞乜又黎

好耐啦

佢之前比人起左底

有無lin

係咩我都唔記得點解轉咗ac

佢話自爆左次所以轉acc呀
好似係條女定啲friend知佢舊果個acc

抵啦

呢度d手足咁有心記呢d野

你班友唔駛訓

渣ga

用嚟binc梗係記

怪唔知得同record唔夾
血精圖過2日再貼上黎

利維亞的傑洛特_ 點解比人叫做血精佬

吊你老尾

講還講唔好貼圖

做culture種菌lo

專bin手足

眼訓 唔睇猁出局了
聽日等笑

Arsenal are the side ‘best positioned’ to sign Ajax left-back Nicolas Tagliafico this summer. [Marca] #afc

簽到再算
我夢應該大機會走
簽到就同我坦輪換

monreal轉打中堅可以踢多1-2年

血精到底有幾撚得閒

Dse雞係得閒啲

痴撚線，我同羅寶就話大把時間姐屌你

少左好多時間上黎啦屌

考完啦咩

羅東真係cls

今日考完說話 好似係

條撚樣專打自己友

果時叫做左唔好做廚房去讀豬架啦

你唔係自己友lo

我mid term都忙過你dse

算啦佢呢排咁落力

廚房比狗屌

呢件好野 簽到就fatfat

夢遺legend掛靴

投胎做鬼佬先好做

條J係唔係真係血精佬

真係

做咗平時搶口嗰班做嘅嘢
不過就玩大咗少少咁

Cap左去獌post

我未po過上阿po?

隔離獌po cap出嚟

未

吊你老味

幫你貼啦

吊 禁左入去睇...

bam

屌 黎真

到而家都唔知個啲點咩嚟

屌你老未羅寶
諗住訓，而家睇完笑到仆街訓唔著

你就爽啦 多左咁多素材

係

暗蒼

打獌狗又唔見你咁落力

要開幾多個file分類

岩岩入曼POST見到
好心血精就潛下先啦

比執骨佬屌

潛乜驚比人見到自己碌鳩？

睇到好想含

有無清睇埋猁先訓

鏝迷支持
靚po名

留名待睇下一波內戰

留個Whatsapp大家傾吓先？

條食屎仔打獌狗又唔見咁落力

笨人出手牙血精子

羅寶要用圖先打到
咁佢唔夠萬狗素材自然冇咁落力

吊 訓先

屌奶星血仔扮dse雞真係撚鳩到啲曼迷
凌晨三點做緊野都笑到我gapgap聲

佢似出口多過出手

建議你唔好開我幅鳩圖嚟睇

不了 驚訓唔著

冇比賽都可以4個鐘推27頁

套吹

萬迷智商
上左波台咁耐仲會信

唔小心禁咗入去睇
今晚唔撚洗訓了

屌咩
第時點出黎睇波團
點面對血精佬

血精佬做乜

你睇下上面d comment

抵啦成日叫雞

紐亞

文尼

痢狗晉級了

紐亞真係出嚟搞笑

Leno都好過佢了

紐亞唔出黎咪冇事

拜仁班人都幾老下 踢左咁多年仲係果批人

列貝利重係好勁

拿比做到野

咁就入咗

係慢d
但係夠撚阿諾

原來own goal

基拿比

個法賓奴矛撚到

原來宜家咁樣做var

阿狗幾時先可以係歐聯同強隊鬥下
雲加未老懵之前對疤狗ac被睇低都可以j熱血出局

下年好驚又做十六郎比人10：2

一以前都好鐘意佢

好彩無買james
廢撚到

驚乜 男人老狗

世一中堅
拜狗玩完

vvd...

8強四隊英超

希望抽到4隊自雙殘殺

希望獌狗對熱狗
打撚死佢

碌碌下碌到4隊出黎
不過拜都真係沒落喇
同psg一樣零競爭力

學生臺太高B 唔岩我

訓醒追post剩係見羅寶發功
跟唔上個節奏

猁狗

愛狗今晚要生性

細爆肯定正選

仆街個個唔洗訓咁

出局就英超之耿

下年繼續歐霸

踢返對曼狗個form應該贏到既

今晚要生性

英超全盛期
獨欠阿仙奴

咪又係16 強

我廠
英超恥鬼

唔想返工
射波算了

下年入決賽

唔留返聽日哭波喪?

可以聽日再射牙

酋長盃?

人生贏家

今年拎e 霸，下年拎r 聯

arsenal asia tour 2019

邊日想再講

星期六日想返牙，不過放假又返唔到

Mc有機會r連冠軍wor

星期四&死獌狗全隊空難死

決賽鏝對痢 就好睇

因為無左呢隊廢波

加埋今晚慘敗賽後，愛狗被捅屎眼死

拿比好勁

CLS 羅寶又發功

屌 無帶遮返工

vvd 又入波...痴線

內房gogogo

今年真係好大機會英超再拎歐聯
得番巴一隊有威脅

希望係曼城

蛆都唔差既
Btw話唔定爆冷呢

Topic想點 搶口到

睇返頭幾頁撚狗啦

8強4隊英超

唔止頭幾頁
都撚咗好耐吓，又要爆閘又要驚bam ac

如果蛆攞歐聯 牙朗應該地位超越小花了

臨訓先有玩具 但玩左一陣就收皮

阿記

同姓光榮論阿積士

番到好耐

岩岩訓醒，打陣機先

查蛇 生產力
仲係canteen

同姓光榮 想睇阿記拎歐聯了

淋撚死你

抵佢搵咁多可以養埋條女但甩毛

自己做到光頭養頭女

你個頭都唔會濕啦

去水快唔等於唔濕牙

終於升到內房

0700已經返工喇

終於收到$4000 sms
等足一個月有多先有

再改呢啲名因住下場。。。
夠喇

根本一開始搶口果下已經返唔到轉頭

追返琴日血ching 撚狗 笑撚到我仆街

Yes 開幾多個輸左都實比人爆

所以話雲加幾撚垃圾

英超盛世

尊重啦

琴晚血ching俾人撚埋一份簡直可以寫入阿po史冊

新po唔搶口 獌狗又話我地笠水嫁啦

輸波係唔係都俾人笑架啦
上左咁多年仲未睇化咩
阿狗有咩低潮未經歷過

金剛棒

真心想知曼聯球迷係性愛方面係咪特別有困難？

和好啦

驚條撚咩

係唔係又要po牙

去河口湖租車仲平過買兩日pass

你有無揸開呀?
無係HK揸開唔好亂黎

我老豆渣

我未夠18 歲冇車牌

河口湖無野睇

搭唔到咀🥺想入去笑都唔得

報驚

撞左你就仆街

認真?

佢地特別有困難
搭唔到咀都正常

999ed

同郭紹傑同dorm

不嬲夠多人租車就好抵
tabirai平過官方網一半

real-.-
真係得個湖

不過4 月我京佢落雨唔敢book

明明2000yen就有都唔dare book =.=

一地都係

甘又有車租?

收嗲啦
自信假阿

我六月去河口湖
又係落雨落到仆街

直飛高松
大小步危高知松山

纜車廢架
唔好有一絲期望

爭在未飛去幫愛狗含埋撚

2000yen租到車？

鼻祖隻過街老鼠成日係到揾存在感

你仲未block佢咩

屌你老母rich

痴撚線歐鎧淳唔係偷唔係搶，自己錢買樓連登仔都有得抽秤

香港一線運動員連樓就買唔起就仆街啦
搵撚玩體育咩

系米因為metoo佢有份屈

佢乜金都無拎過喎咁都叫一線
李慧詩江旻憓bb就真係一線喇

佢奶共
睇返佢對泳總出聲明果單野

上到湖就住晚溫泉旅館啦

到此一遊 byebye

咁呢壇野抵屌呀，但關人買樓咩事 班友講到接廣告有罪咁

連登不嬲對人唔對事
上次教育局長個仔死左咪又係大把人花生

雲加真係垃圾

未包保險喎應該
埋單應該唔止

咁樣去好無謂

你都識講連登仔啦

真
一泊兩食正到仆街
浸完溫泉坐喺榻榻米上面食snack飲梅酒睇電視簡直係享受

條女仲要坐住係你上面UN

你諗多咗

浸完溫泉坐喺榻榻米上面食snack飲梅酒條女係上面UN住睇電視簡直係享受

阿ig 又陰d陰d比說話愛狗聽反愛黨

聽日PR TEAM就換曬D人了

Un住又點睇牙

CLS 884跌到

U

浸温泉屌女, 坐喺榻榻米屌女,上面食snack飲坐梅酒屌女, 睇完電視再屌

G

屌你！

vvd=bug

咁應該會變下個血精佬

Yes u 仲要咒人空難 割蓆了

獌你老味

晏就早少少check in , 浸住溫泉睇赤富士日落

邊個反雲=賤種狗

快啲割啦，驚你濕疹感染我

醒了🤤

歐凱亨個白粉男朋友柒能到

你有濕疣啦傳咩染

琴晚做到幾點牙？

本處已收到你就關愛共享計劃提交的申請。申請編號是xxxx。如有查詢，請電38971088。
在職家庭津貼辦事處

禾仲未

我今朝都終於收到

手足 幾碎

收錯風啦

Wfc

阿仙奴圖掃「雷」 艾美利：最想踢硬仗

【體育】阿仙奴在歐霸盃力爭反撲，領隊艾美利豪言：「我想踢困難的比賽。」

歐霸盃16強首回合作客以1:3不敵雷恩，阿仙奴於周四次回合返回主場擺陣，要上演絕地反擊才有望晉級。艾美利（Unai Emery）說：「我想踢困難的比賽，爭取高難度的戰果、高難度的球員，今場就是了。我們要團結，希望球迷在主場製造氣氛幫助我們交出最佳表現。」

兵工廠在上圈同樣首回合作客先落後，以0:1敗走白俄羅斯，但次回合主場大炒巴迪3:0過關，艾美利表示：「在歐霸盃，我們在上圈鬥巴迪曾面對困難，今圈也一樣。我們對自己要求很高，在每次訓練及比賽都要交出最佳表現。」

「在今次對碰的頭90分鐘，雷恩擊敗了我們，今場我們要帶著對對手的尊重，去展示出不一樣。我們需要所有球員都集中，好好控制自己的情緒及不同的情況。」艾美利續說。

阿仙奴VS雷恩
Now643台15/03 04:00直播

圖片來源 : ©AFP

今晚1:0 熱血出局

唉

你咁撚弱智去砵蘭街算啦

熟女

想當年我fyp可以用6 credit代替

topic名正到

【足球芝道】越位球員禁區被侵犯應否判12碼？

【體育】筆者不止1次在本專欄強調，處於越位位置不等於構成任何犯規，任何球員都可以在越位位置上出現而不被判罰越位。球例上，在越位位置的球員干擾比賽或做出干擾對方球員的行為，才會被判罰越位犯規。
撰文：羅碧芝｜國際女子足球裁判

球例第11章「越位」中說明：「當一名處於越位位置的球員，跑向皮球及試圖參與球賽，但在比賽、試圖參與其中或與對方球員爭奪皮球前，而遭對手侵犯的話，因為該犯規事件發生於越位犯規之前，故此應判罰這犯規動作。」

以上情況最常見是當自由球傳入禁區，越位位置球員在沒有影響對手情況下，皮球開出後落點亦不在該名球員附近，卻突然遭到對手侵犯，球證是會先判罰防守隊伍12碼，因為越位犯規根本未發生。

倘若兩者情況同時出現，即越位位置球員一觸球就被對手侵犯，球證就會先判越位犯規在先，但若然防守球員侵犯該名越位位置的球員，行為是魯莽或使用過度力量，依然會被黃牌或紅牌警告，但就以越位犯規在先，給予守方間接自由球並重新開始比賽。

圖片來源 : ©AFP

歐霸前瞻︰廠仔鬥雷恩米希達利恩上陣成疑

周四晚歐霸盃16強次回合賽，首回合作客反輸1︰3的阿仙奴回師主場再鬥雷恩，雖有前鋒拿卡錫迪復出，但中場米希達利恩則因傷上陣成疑。

兵工廠在上星期的首回合作客雷恩雖先入一球，但守將柏柏斯達夫普路斯之後領下第2面黃牌離場，令球隊形勢逆轉，最終連失3球反負1︰3完場。

對於首回合一戰，領隊艾馬利亦認為少打一人是關鍵因素，因此有信心在次回收復失地。加上拿卡錫迪停賽2場後今仗可以復出，令鋒力增強不少。

不過在周日對曼聯一戰因背傷倦勤的米希達利恩，則要賽前作最後檢查方知能否上陣。

雷恩在周末法甲主場擊敗卡昂後，在近5戰取得4勝1和不敗佳績，論近況十分不俗，今仗或有力一拼。()

點解我地啲人仲係一態好就傷

今晚然撚到兩甩咩垃圾波

自卑假ar

普狗

真心，好核突

越黎越衰了

樣衰左咁多

邊位巴打咁識食，食條咁正既女？

四球？

k6 準備

一唔做tvb柒到仆街

viu99 果陣去北韓直頭好撚普通+濃妝

對腳仲要多爛又粗
睇完viutv真係

18

吊 好能有預感

害羞的波

下次貼post頭啦

痴撚線

屌佢條女

空癱聯

做字中

又入廠黎？

個波大左少少
似係整左

個樣都執左啦，睇下塊面

成個666初出道個陣既樣

比普狗打腫姐

似fisherman lol唱司機個陣

bu仔糕

pr玩7佢 po張咁樣衰既相出黎

假成咁都有人j

邊個j

隻魔鬼上面

J血精佬條J

唔敢J 驚傳染

曼：

不行了

個個睇完覓腸圖去哂打j ?

24

你老婆俾我屌

好想睇但4點

睇完返工牙

btw,-1.5/2 1.88 馬會派錢

今晚買左基輔5:0串拿狗輸1:3 2串1
拎100去玩
輸就當出街食左餐飯

我買個時仲有2.XX

拖同拿卡都出得
中出雷思吧

期待下個topic更搶口

買得過既 不過走地買大波抵玩好多

冇papa
要出走場

上場打狗個陣轉拖囝打防中
442菱形is ok

拿羊
燒
藍 沙
拖
坦 梅 高 叔
躝

支持
屌柒獌狗人人有責
以彼之道還施狗身

申 利

正路應該牙間正選
我夢左中堅 走場後備

走場爆返球就真係玩撚完

一撚定反勝 未驚過

宜家先見到ching神出左去撚狗

seed

你根本借啲咦bin血清

咩po

起佢底第一個po就係

吊佢老味

比你撚到咸

又係你條低質引戰仔
之前得閒就理你撚你
而家唔得閒冇人理你就死開啦

Attention seeker

佢同隻神犬特可以挑戰下雲迪克愛助攻地位
獌狗一門三傑

Kyle仔去到40版先入嚟呀
下次早啲入幫我地推po嘛

Kyle仔低質好多
Ios都唔識用仲要開po發窮惡

仲柒過樓主有性病

系差啲搞到聯合軍笑你地空難

樓豬今日去唔去自修室

溫緊英文speaking

撚咗你咁耐 悶了

What ar

無心

不過你都可以黎討論

樓主259

補邊個好

屌你老母又話ios好安全